[Dear Friend]Gugudan討論區(6) -咕咕蛋出道一週年快樂

Gugudan / gu9udan（韓語：구구단）是Jellyfish娛樂於2016年推出的九人女子團體，成員包括MIMI、HANA、HAEBIN、NAYOUNG、SEJEONG、SALLY、SOYEE、MINA、HYEYEON 。團名gugudan在韓文中是九九乘法表（韓語：구구단／九九段），寓意為有著九種不同的魅力九位少女所組成的劇團（극단）。
問候口號：Standby cue! 大家好我們是gugudan。
吉祥物（劇團團長）為擁有一雙長耳和戴著眼鏡的精靈Gyu（뀨）。

粉絲名稱：단짝（Dear Friend），代表著 gugudan 和粉絲將會是最好的朋友，這份友誼也將會持續到永久，希望 Dear Friend 能和 gugudan 一起製造更多美好、愉快的回憶。

出道前：
2015年12月，娜英、世正、美娜三人以Jellyfish練習生的身份參演了《PRODUCE 101》，由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目，101位來自46間不同經紀公司的參選練習生將會接受各種唱歌、舞蹈等嚴格訓練並競爭，每集由國民全權經過網絡及短訊投票投出排名前11名的練習生，而最後一集中排名前11名的練習生將以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。
2016年出道：
6月7日，Jellyfish官方證實，曾參加《PRODUCE 101》獲得大眾喜愛而被選為I.O.I一員，於五月出道的世正、美娜在經過多方考量及討論後決定將她們加入預計六月底出道的新女團。
6月10日，曾參與 Mnet 選秀節目《PRODUCE 101》的 Kim Na Young，將成為 Jellyfish 新女團成員出道。
6月13日，公開新女團的相關預告照及資訊。
6月14日，公開首波成員概念照，主角是 Hana、NaYoung、Mimi。
6月15日，公開第二波成員 ─ SoYee、SeJeong、HaeBin 的個人概念照。
6月16日，公開最後一波成員概念照，主角是 Sally、Mina、HyeYeon 。
6月17日，公布新女團的名字為Gugudan。

成員資料
藝名|本名
羅馬拼音/諺文|漢字/諺文/羅馬拼音

Hana/하나 | 辛寶羅/신보라/Shin Bo Ra
出生日期 1993年4月30日
段數：1
職務: 隊長、主領舞、副唱、門面
圖案:🌸(花，像花一個的外貌。)

SoYee /소이 | 張昭真/장소진/Jang So Jin
出生日期 1996年11月21日
段數：2
職務: 領唱
圖案:♯(井字號，因為身高是最高的，代表著增長身高的作用而讓gugudan更閃耀、增添更多色彩。)

SeJeong /세정 | 金世正/김세정/Kim Se Jeong
出生日期 1996年8月28日
段數：3
職務: 主唱
圖案:☘(三葉草，花語是幸福，召喚幸福的額頭。)

NaYoung/나영 | 金娜英/김나영/Kim Na Young
出生日期 1995年11月23日
段數：4
職務: 領唱、門面
圖案:☀(光，以開朗的性格和清秀的外貌閃耀著，照亮人們的心。)

HyeYeon/혜연 | 趙慧妍/조혜연/Cho Hye Yeon
出生日期 2000年8月5日
段數：5
職務: 領唱、領舞、忙內
圖案:❤ (愛心，在gugudan中是個會撒嬌又可愛的忙內。)

HaeBin/해빈 | 韓海彬/한해빈/Han Hae Bin
出生日期 1995年8月16日
段數：6
職務: 主唱
圖案:🎤(等化器，身為Main Vocal滿足所有人的聽覺，以多種音色成為魅力四色的主唱。)

Mimi/미미 | 鄭美美/정미미/Jung Mi Mi
出生日期 1993年1月1日
段數：7
職務: 領舞、副唱
圖案:‧ >(箭頭，身為大姐引導妹妹們向著幸運之路、更高的地方。)

Sally/샐리 | 劉些寧/유사영/Liu Xie Ning [中國成員]
出生日期 1996年10月23日
段數：8
職務: 領舞
圖案:∞(斜8上下各一點，在中國數字8有發的意思，也是帶來幸運。)

Mina/미나 | 康美娜/강미나/Kang Mi Na
出生日期 1999年12月4日
段數：9
職務: 主Rapper、領舞、副唱
圖案:✢(風車，像風一樣清爽的。)

音樂作品

2016年6月28日 首張迷你專輯 《Act.1 The Little Mermaid》
1.Wonderland
2.구름 위로 （在雲朵之上 / Could This be Love）
3.Good Boy
4.일기 （日記 / Diary）
5.Maybe Tomorrow
6.Wonderland (inst)

出道歌：구구단 (gugudan) - Wonderland MV

2017年2月27日 第二張迷你專輯《Act.2 Narcissus》
1.Rainbow
2.나 같은 애（像我一樣的女孩 / A Girl Like Me）
3.미워지려 해 （決定討厭）
4.거리 （距離）
5.소원 들어주기 （傾聽願望）
6.나 같은 애 （A Girl Like Me） (inst.)

2專打歌: gugudan (구구단) - '나 같은 애' (A Girl Like Me) Official MV
OST

해빈 (구구단) (HAEBIN (gugudan)) - Forever Love
《浪漫醫生金師傅 OST Part.2》

SEJEONG(세정) (gugudan(구구단)) _ If Only(만에 하나) (The Legend of The Blue Sea(푸른 바다의 전설) OST Part.10)
《藍色海洋的傳說 OST Part.10 》

영준 (브라운 아이드 소울) (Young Jun (Brown Eyed Soul)) - 봄비 (Duet With 소이Soyee Of 구구단)

[Story About : 썸, 한달 Episode 1] 구구단 (gugudan) - 사랑일 것 같더라 (Perhaps Love) MV

相關影片
專輯歌曲

【應援】Gugudan-Wonderland

出道副歌#1: GUGUDAN (구구단) - Diary (일기) [Music Bank]

出道副歌#2: Gugudan - Maybe Tomorrow [Show Champion]

出道副歌#3: gugudan - Good Boy [Show Champion]

2專打歌放送live: gugudan (구구단) - 나 같은 애 (A Girl Like Me) [Music Bank]

2專副歌#1: gugudan (구구단) - Rainbow [M Countdown]

2專副歌#2: gugudan (구구단) - One Step Closer (거리) @인기가요 [inkigayo]

세정 (구구단) (SEJEONG (gugudan)) - 꽃길 (Prod. By 지코 (ZICO)) (Flower Way (Prod. By ZICO)) MV

Show Champion EP.208 SEJEONG - Flower Way

[HD 1080p] 161130 SEJEONG - No.1 @ Show Champion
世正solo一位

Sunny Girls特別合作舞台有 金娜英

《Special Stage》 Sunny Girls(써니걸스)- TAXI @인기가요 Inkigayo 20161127

《Special Stage》 Sunny Girls(써니걸스)- TAXI @인기가요 Inkigayo 20161204

Sunny Girls(써니걸스)- TAXI 2016 SBS歌謠大戰

Ultra Dance Festival - 2016 SBS歌謠大戰 [其中參與表演隊伍]

團隊綜藝
gugudan 極端修學旅行：

EP01

EP02

EP03

EP04

EP05
gugudan 一周偶像160713

女團大戰-歌門的榮光

SNL Korea 9 全員[**瘋狂FF慎入]

廣告代言
世正 - Lilian 女性衛生用品

世正 - 東源金槍魚罐頭

gugudan全員 - 海戰1942

gugudan全員 - Samsung Galaxy S8 S8+ Bixby

實用連結
Jellyfish官方網站

Vlive App:

Twitter

Facebook

Instagram

微博

Youtube Channel

官咖

開 post template:

就算全世界都笑我芯
但我最愛依然係你
我愛你啊金世正

屌那星，一入黎就見到你條柒頭9up

Btw, 原來上個post推左一個月

果一個負皮係咪比芽b個痴線佬嫁

小薯皮入來拜大神

新帖留名
皮已負

新PO留名 我正

g字頭大神

新飯留名

Cls 收手未
仲未鳩完呢
9up下推post咋我

明白架啦

鐘意一隊女團，同鐘意一個人一樣，需要無窮嘅熱情、時間嘅奉獻，仲要經得起唔同嘅引誘。
或者曾經去到感情低谷，但回想一下，我哋嘅共同回憶及當中嘅幸福感，冇其他嘢可以取代！
無論如何我愛Gugudan。二奶唔及大婆，慢慢就會發現老婆先至喺最好。

花隊

些寧BB

唔貼我bb

見到都心痛

新幅留名
轉眼就年已一

mon post既人會誤會架
我只係同佢地好熟

大神話我地同佢好熟

仲玩me

禾地d小薯典敢玩你

芽神講呢啲話

我芽薯仔皮ja

大佬
留名

新帖留名

繼續扮啦 芯大神

又笑鳩我
同d韓仔一齊笑
笑到gap gap聲
你估我聽唔到呀

芽神

邊有笑過 亦都唔敢笑大神

遇上你 太感恩 不遲亦不早

指定動作
留名睇大神們

想你的夜~

我好感恩能夠遇到一生中最愛
我愛金世正

芯芽b

我芯
不過我最愛係金世正！
無人能夠取代佢係我心中既位置

如果一個等 如何有這種犯錯的勇敢
唯有你企得很近

向夢想出發的忠粉 你或許比我信任

做我的我便吸引
彎彎曲曲翻滾我缺乏身邊的你
我什麼都不是 只不過小小配襯..

奇妙的生命 多得你跨出腳印

極不安

笑到痴線

推下po姐
港奴星期六日放假咪叫下春囉

啤粒話嚟睇下芽大神有幾文青

笑到停唔到

癲狗…

想問下今次kbee活動，係全員都黎定咩？

好悶

我仲未有開幕飛

求飛未 想搵d vip飛買

老婆仔好有愛啊

躝返隔離po la on9仔

冇人歡迎隻過街老鼠

G字頭大神

呃like推下post姐 咁認真做咩

G神

cls d大神又黎恰鳩ME

可以唔洗理上面個會然徐酉奈，厹來
G神

唔好再玩鳩ME啦 芯芽B大神

又屈

你叫返我做薯仔皮咁我咪唔叫你做G神囉

屈你做乜
咁你真係厹喎

咁你係大神嘛

喱個po既日常係咪大神互笠高帽

我呢D小薯仔日常係比人恰

叫佢柒頭皮得啦

入親黎都以為自己去左黃大仙

有神快拜

又黎
btw 有神快拜

屌你老味

大姐

突然變身

突然咁troll

老婆仔好好笑

我老婆呢排d綜藝感好左好多

我都覺，不過其他Member都有工開就好

好想睇多啲MiNa仔食放

我愛KangMiNa

99單幾時再拍團綜呀

做咩呀

孤孤單取消左黎香港

見少一個活動啦

唔係15號個con ja咩

好囉好囉~本來就唔多想去，
依家取消埋個Concert仲好，
係咪要準備CB

咪話見少一個囉

你有冇買到飛？

未買

喂
你po出來有咩居心牙

咪撚貼條柒頭出黎啦屌

唔係呀 ... 我覺得拍得幾好喎 ...

咁多位大哥 ... 唔好打面 ...

最多我自動自覺除褲 ...

又借d意

唔好踢爆巧唔巧 ...

不如我叫返十仔過來捅你？

不了 … 佢得咁 …
無充實感

你班撚樣好彩我有線人姐

流星你好野...我返左香港
比我見到你實捅到你菊花開56瓣

真定假

咁你有排等
捱唔 he 香港然

再嘈就跟呢到規 99 81瓣

新飯表示你地up乜鳩

聽講佢係隔離 w 團遊擊公演除哂褲跟住跳舞
之後個國人成員就做左呢個手勢俾佢影相

屌

我諗大家都要操下個心臟

你條友仔..
老子什麼也不怕！！
我老婆一早同我備定案
以為咁就嚇到我？

55

其實我老婆著校服真係好靚
果種初戀感覺返晒來

25 ...
有 d 唔妥
深潛 ！

咩嚟

屌你收收皮先啦

屌你！
你係咪想我捅你屎眼呀
洗唔洗我同十仔一前一後捅爆你

佢講咁多野根本就係為左博你咁做

妳背著他的愛 一臉天真梳我的瀏海

各位唔好咁啦

邊條蛋散整banner
咁樣cut封面相都得嘅

你係官方page見到？

尋日KBEE個fb post

躝

巴打們知唔知12,13號通常比唔比帶機入場

見過有一年嘅KBEE相有一堆單反
不過唔知香港會唔會跟亞博con標準...

像我這一種男人 學不懂怎快樂

혜연生日前爆唔爆到個po

Sor,啱啱見到一下多咗好多例

KBEE 粉絲簽名會須知
沒能搶到官網粉絲簽名券的朋友~
在本週的臉書參與活動六，我們將送出全部簽名券！
那麼在這裡提醒大家開幕式與粉絲簽名會的規定。
1. 不可使用長鏡頭照相機
2. 不可帶入飲食
3. 不可攀爬椅子或圍欄
4. 不可隨意移動座位
5. 簽名會最終規定使用專用簽名紙接受簽名。
請嚴守以上規定，與其他粉絲共同享受這次盛宴。
讓我們再看一下簽名會的明星們吧~
日期：7月12-14日
地點： 香港亞洲國際博覽館 2號展館

到時應該好似古代失收朝廷派米咁

世美第三集

又食漢堡又飲可樂,好過份

沒有誰能把你搶離我身旁～
你是我的 專屬天使
唯我能獨佔

食藥啦

又遲咗搶唔到飛 今日咁早開始

我都遲左
屌佢返緊工邊有時間mon住 突然間彈出黎

垃圾搞手 屌佢老母

一啲先兆都冇 真心屌佢老母
輸晒俾啲妹妹仔

一早講定咪又係error

Fb 鬥快share 喎
btw 40條友點分20張飛

中文廿個 英文廿個 應該係 除非唔係

原來之前唔做Vlive係為拍呢集

如果早點了解 那率性的你

校園懸疑片

好典型嘅學校系列

兩個老女人開live

好想去接機

個簽名會係咪又轉番做兩個鐘

邊有

唔理啦 都冇我份既野

好想要你 想要你 想要你陪著我

孝感動天 我都有得簽啦

冇人去到答你唔到

🤷🏿‍♂️

笑出聲,唔只gugudan唔去megaK
係直頭成個megaK延期

成個拼盤con根本就係垃圾

瘋狂恥笑

買左飛果D好撚慘

路過嘅表示
12號朝早搭大韓嚟
應該係，除非唔係

就快見到佢地啦

寫咗話稍後安排退飛

輕鬆冇買飛

原本係睇果晚得唔得閒，得就買d平飛，
依家慳返就最好

雖然慳返幾舊 但又叫做係香港見少佢地兩日
好似都蝕蝕地咁

都好嘅 留翻兩日大假

幾可會黎香港啊真係,,,仲諗住可以見耐D

其實係諗住留多兩日的話
畀啲時間佢地出下城
點知應該冇咩機會了...

個19con取消個刻已經冇望

[black]我又大一歲啦..
我對你既愛又再進一步啦..
兜兜轉轉 我最愛既始終係你
如果屋企人係我心目中係排第一
你就係排第二
我只會放我自己係第三..
好希望有一日，你可以同我屋企人一樣，一齊排第一
我愛你 [/black]

已負皮

睇到嘩嘩聲 ...

老女人bb

呀呀

仲有兩日咋

一諗到過兩日就可以見到
就好興奮

其實係咪乜野都唔洗帶去，
又唔俾送禮，又唔得話事要簽咩

專都唔簽得咩

5. 簽名會規定使用專用簽名紙接受簽名

我都想知得唔得

新人留名

呢隻係早啲版本
之後個版本變咗要用佢張卡紙

有無大神帶隊接送機

@G字頭大神

我諗應該可以帶定先
佢都冇話唔俾帶入場

邊撚個g字頭 冇人識佢

識跟一定係跟芯芽b

G字頭

7頭就有我份

聽日定後日機

有啲bug,聽晚照計就死守世正劇放送
仲要做vlive添

即係分開黎

聽日嚟嘅話收得皮

🍊

G字頭大神咪講過囉

點解係要針對我呢個7頭

究竟係咪今日黎有冇大神知

日頭來既話大家加油啦
世正老公仔芽b係死港奴，冇得去接機

有冇人可以話我知世正係咪夜晚來

8點仲要做vlive,到底係點搭飛機

冇

會唔會錄定先其實

大神大晒咩 又恰薯仔皮

似錄定多

到時係咪比個email佢睇就得

聽日呀

聽日去既朋友仔

仲未有開幕

有朋友中左 r佢張飛入

老婆呀

唔好咁痴線啦大神

同鄭容和bap同機仲要行vip.....

3秒接機法 但都焗住要去

諗緊等唔等到聽朝

大神

咁啱去完旅行啫…從來都唔係大神

宇少大神幫下我同妍靜問好嗎

璉靜呀
我都好掛住佢

我都好掛住佢同個ex

偽毒G頭

芯芽

G頭

Me是7頭

各位大神聽日見

好囉好囉~我地兩口子就黎團聚囉

熱烈期待過國家領導人嚟

返工

轉身射左個三分波

same here

難得黎到就去見下

接機位暫時唔多人

大家接得開心d

今次係佢地全員第一次來香港
一定要比到好印象佢地
拜託各位

邊個位？

芯芽睇其他團睇得開心啲

芽b用心良苦

呢樣我仲擔心過你
日後唔知點面對佢地

同問

上面定下面

係公司做緊野啦

近巴士站

芯芽扮工時間睇其他團是常識吧

咪傻啦
扮工諗下聽日點射波好過

直接射

上星期已經射左日

大家都係樓下等嗎

yes ar

人呢

輕鬆再射

未到

射波呢啲野

係度等緊

打橫左既

係開心既

有無人carry我

搵人拍下片呀
好想睇

又到禁區大神出動既時候

一見到佢地十級嚴重手震
見到佢地都心足了

圖已出
本命魔咒

已換定聽日簽名籌

點樣換

Hall2入面 有counter換飛

聽日都會有？

點解你又係度

因為我咁啱抽中咗。。

係咪好似話即場購物滿指定金額可以換領fansign卷

要買滿500

係換admission 睇人簽

有冇手足今日會去

係 可以換定先

可以去曬兩個 ？

可以，只要有飛
佢唔會理你係咪同一個人

佢換條手帶比你其實 都唔同hall 唔理嘅

唔睇名入場既話又可以放多幾個人入去喎

好彩重有開幕禮standby 飛可以拎

原來唔比帶機入

次次博覽館都係咁
佢話唔俾帶單反嗰啲啫 傻瓜相機都唔得？

照帶架啦，現場會捉得好緊咩

換左張H飛

妖 連機仔都唔比入
個西裝友講話機仔可以伸縮 唔入得喎
明明主辦就冇話唔比帶

巴打睇黎頭先果個就係你

成場勁多女，前後左右都係

簽名會飛係咪都換得

係

乜都唔帶得

你地有得帶你個人入去仲想點

聽日入場果陣洗唔洗對名？
張飛有冇寫名

好正
求其比張卡片佢整到個buyer證就坐到頭幾行

唔係B咩

buyer比唔比帶機

佢地會唔會今晚出尖沙咀食飯

係咪有限幾點前換

no
不過有人都帶到大炮入去

聽日11點前

聽講mina站俾人周到影相

有個阿伯巡得好密下，我見佢捉左好多個 ，有一個拎左大炮既似係韓仔黎

有無人知佢地幾號幾點走

屌那星，一個爛鬼con捉咁撚緊做乜鳩

Mina站

唉，如果聽日都唔比帶機入既話真係會好灰

mina站坐我隔離 捉左 但係唔係仔係tb女

tb

形象姐唔定tb黎嘅

係咪踢拖?

係 allback黑白背心 女黎架

聽日講明左唔得

未必啦岩岩上返酒店 今朝太早上機啦 唔一定會出尖 都幾遠

skycity mirriott

佢未收皮之前仲吹左一陣水一齊數臭個垃圾主辦希望仲有圖睇

你係絲 ？

你好我係世正絲（有鳩）

得支鏡仔影咗垃圾相

唔緊要啦 send啲世正比我

Sor9

唔洗sor9

個陣見到佢又同緊人傾計

我帶帽 有冇認錯人

查實禾刀系絲打

米挽拉梨=.=

咁個陣應該唔係你

巧多fd子刀話禾同世正似樣，
一樣貢索x100000000=w=

拎左聽日條手帶係咪等於張飛 定係條手帶係籌,聽日11點前要入張拎飛

唔清楚 最好都係11點前去啦 穩陣啲

係11點前一定要拎，之後就唔會再派

咁今日拎左條手帶又有咩用

等於飛，唔係派黎做咩

原來一早就可以去換飛,等我仲以為係跟張ticket既number,早知就一早仆入去換啦

佢亂9咁派

唔撚係掛，我聽日先去得，
唔會換唔到掛...

有無人知佢地係咪聽日走

星期五晚好似係

不過其實我都好好奇mina站係點樣拎到部大機入去

星期五晚可以放棄

但星期五有忙內同mimi V .

巴打仲未講今日果個係咪你黎

冇可能星期五晚啦，
又唔係仲有野搞，其實聽晚or後日朝早已走得

聽晚 00:55

佢地post既相同現場都幾大出入下,係咪可以投訴貨不對板

起locker 撩你果個就喺我

同是天涯淪落人

下...個number唔係坐位number咁on9

聽日先拎可以會好後

根本個場on99既,個主辦又跟住一齊on99

唔係KBEE例嚟,似係亞博例嚟
KBEE其他地方搞好似都多飯拍
係辣殺香港先要依家響殘相入面執啲睇得嘅...

唔係14號 00:55咩?

係呀係喎正確啲14號的確係後日

聽日佢地會比紙去簽

咁仆得街，要排隊尾食二手飯

帶碟去等於晒氣 仲要唔比送野

睇瀟囉去

可預見係一人拎張簽名紙輪街症，
簽完落台聽講座聽主辦方D宣傳活動

重諗住可以睇住你哋送老婆餅

on9主辦方，由排頭位變撚左水尾，
CB又唔知幾時

本身諗住坐得近 影下相都好
依家只可以on99坐係後面齋望

由佢hea鳩我派返張admission比我算數已經決定唔撚去
去睇人簽得個葡萄

G字頭仲食緊飯？

你今日去係唔洗飛架咩
睇人簽係好撚無癮，
除非又表演多次 or 好似係Fan meeting咁

要呀 即場有活動換

唔跟號碼

聽日=真簽名 就係簽名簽完下個

係咪係海旁 有冇get錯

等比d食蕉亂棍打走，
上台極速簽完就落大後方罰企

屌
最衰都係G頭

Nayoung站

佢地係

你係我譽用wallpaper大神

見到先醒起g頭po左張九大簋 先知G頭係咪 一直都揾緊係邊個 太耐冇入黎

深海撈圖

認錯人啦ching

我好亂

諗返起今日接機個陣 Sally上左車
佢係車門開始閂緊既時候見到我
跟手拉住個車門開返佢 同我傾計
Sallybb真係好鬼正

唔好聽佢地老屈

我抄撚晒車。。 決定訓覺

早啲訓 聽日起身搵我正啦

笑什麼

笑我戇鳩 聽朝唔見啦 你地去做大事

有得見都唔見呢

繼續打撈

繼續繼續

眼花添

唔知幾時再睇到dance

金世正 我愛你
今生今世 我唔想再愛另一個人
除左你
冇人值得我再愛

唔好咁癲啦好嘛 嚇親我正

G頭你係咪連我叫春都唔比牙

唔好再亂叫誤導人啦好嘛

芽仔之前係咪返過餐廳，但辭左職

重覆再睇多次KBEE啲條款
發現到啲嘢
尋日Opening Ceremony先係Main Stage搞，第一日先要search bag
今日fansign係Event Stage搞，即係尋日有化妝示範嗰度。除非佢鐵欄範圍內唔準影相，或者鐵欄外用圍板封，如果唔係，今日應該盡情飯拍到

睇大神們飯拍

你今日唔去咩?

晨早流流笑到醒曬

我返餐廳都講緊6-7年前做pt喎

等睇G字頭大神飯拍

你好似出面果個FF毒撚

Sorly囉
咁我真係毒撚牙

⚽️

去啊 但我唔係大神嘛

G頭又扮晒野

屌 芯芽成日針鳩薯仔
開心咩

大大們幾點到

你一陣咪見到我囉

相認？

[INFO] #GUGUDAN will record an OST for School 2017 #구구단

見過我實認得我 我一副戇鳩仔樣

好靚仔
見到都濕濕地

屌你個名洗唔洗咁長牙

我未見過一個人好孤獨

幾頭家室係咁上下
生活艱難

我副戇鳩仔樣有乜好見

有冇手足未入去

h312 個位靚過h222個位好多，
亂9黎編既啲位

入左去都唔知做乜鳩好

h160係第一排

過來搵我打牙胶

where are you

邊撚度啊你

中間唔知係咪記者黎，掛住張press既證，開晒腳架

下一站博覽館

屌，個編位係即場而家先定，咩鳩料呀

即係點

其實關唔關S Zone事

r晒頭

啲staff係度9黐梗啲number,完全無規律h67係正正中間最前面

聽講簽名係係圍邊度排，簽完要走 （好似係）

最前一排唔知係咪記者黎，開晒腳架企晒最頭，遮鳩住晒

依家唔係排緊bap?

即係手帶個編號唔係坐位位置？

屌，12點仲未放人入，又要遲啦

問左個staff話係跟number坐

牙你老母 btw見到個名唔開胃 得個正字順眼

簽名既簽完聽講話可以企側邊睇

啲staff廢架。。。 經過尋日嘅結論黎

咁唔洗咁早企

乜撚都冇準備

一陣會唔會坐唔滿

bap而家後半排勁多空位

橙，閒日搞function預左

我係門口

Feel到冇兩點都開唔到波

簽得咁撚快既

趕飛機

坐係中間原來係照唔到

有冇人入左場

BAP三個字簽哂

有冇人要相認？
我係門口個99dan牌度

我咕咕蛋

冇人講野既
個個去左識女飯？

蛋渣呢！
人呢？
成班潛晒水

屌你啊

你係邊呀

個場空撚到

跟緊機囉

好想坐吓。。

懷疑有手足企我隔離

唔落台會唔會比班人打死

頭先有人話要企係台度hold幾秒
果個係咪你

你話呢

芯芽係邊

白衫？

見到芽b

Dllm

見到芯芽

你個桃紅色機殼好搶眼

禾醉愛

屌你發覺個個好撚型

我都見到

笑9我毒撚做乜

個個都認到芽b

韓仔行撚開啦

為左見老婆，區區10分鐘算得係乜

米挽拉t.t

上面啲男神行撚開啦

想笑鳩我就過來指住我來笑

U G頭

等睇珈瑪巴一陣大叫

原來有阿差Fans

喺你後面喎

我知呀

個個都咁靚仔 好自卑

我係前面

唔見你喎清

痴線
講過好多次我戇鳩仔樣

各位大神今晚送機嗎?

我撞到巴打

又扮

見到架啦

好似見到你
白衫？？

我係後排坐緊
有冇人會過來？

咩色衫

白你老母

桃紅色電話

同些寧BB講"愛你唷"果陣，佢嚇親左

Hyeyeon bb記得我
我老婆世正，娜英，hana姐姐都對我有d印象

屌成班男神笑人毒 個個都係咁型 點玩

一陣去買圍裙
有冇人跟機

走了

一陣等佢哋巡遊兜圈

D妹妹飯惡到仆街，一陣邊有位入

路人飯一班
除左知我老婆咩名佢地仲識邊個牙

少左好多人，又冇人嗌

大神點同
成日去入fs

hana 唔係幾開心咁

@G頭 先多囉
去晒成個cb牙佢

成班附近嘅話題不外乎我淨係認得邊個邊個 其他唔識

係咪走咗

頭先好似見到你上D字頭個po

我咩色衫先

咩d字頭

坐前排見唔到大神

不過班韓飯真係好瘋狂

好攰
不過值得既
係台下面同老婆對望10秒，佢又笑又 <-咁既樣
台上面十指緊扣左一陣..
真係long time no c

老老實實，唔識上傳相

簽名個陣冇人叫sally 但我台下呼喚佢就望住我揮手

我影出黎既相好怪下

試下收聲 我而家放工一放就見到你呢段野。。。。

樽水阻撚住晒

帶你老死返去ok？

好多時都係影一千張執到得幾十張係見得人

🍊..
做乜唔⚽️⚽️

你躝啦

同緊我講
我唔識佢地喎

我正實在太好

射太多 尋日又射完 唔洗撈架啦

芯芽同行個幾位 出黎認頭未

型棍子

你地會送機

係咪今晚機

00：55

送啊

唔送啦 見到會忍唔住 long d係咁架啦

有興趣

Me戇鳩仔

法國你地呢排好多ff

以為你同機返韓國添

收皮先啦你

Everybody knows

去下都好，應該冇左今日班恐龍妹阻住

【韓流簽名會】Gugudan講中文最開心

韓國樂隊 CNBlue 的鄭容和、男團 B.A.P 及女團 Gugudan，今日於亞洲國際博覽館出席「2017 香港韓流商品博覽會」的粉絲簽名會。

女團 Gugudan 的 9 名成員於下午 1 時 45 分左右登場，成員以淺藍色造型示人，不時向粉絲揮手又派心心。完成簽名活動後，Gugudan 的內地成員 Sally 用中文表示，之前在韓國出席簽名會都只說韓語，今日可以說中文覺得很開心兼很神奇，「我們首次來港，香港的食物很好味，例如煲仔飯，其他也很喜歡。」

薯仔唔做呢啲野

巴打今日唔該哂

唔記得講，各位gugudan飯巴絲打多多指教，經chingpk巴打介紹第一次入黎留言

晏翁

屌那星,我用梗部dv仔錄片,垃圾食蕉行過黎叫我收機唔比錄

Hi

你係坐chingpk隔離個位？ 歡迎

芯芽有一堆巴打圍住 薯仔唔敢行埋去

賣廣告個陣聽到你叫人攞低d野 影唔到
但冇人理

我隔離個迷妹會屌返個食蕉轉頭

下？由頭到尾我都係同另一個巴打ja wo

今日d迷妹cls

係，你係帶眼鏡個位？

係咪講緊我地

好爛口

Mina呢張我應該係影個最好既一張黎

佢今日心情靚到一個點

G頭大神今晚送機有冇教學

應該幾點到穩陣

應該係

唔係你地
雖然唔知邊個打邊個

唔係三人行咩

推到G頭大神見到

나영시 제 마지막 사랑이 되어주세요.

G字頭 我偶像

查無此人

巴打個位好前咁

佢第一排中間

太前排比啲檯遮住左,格硬用腳架升高部機黎影,變左睇唔到個mon,好多都out左focus

世正同mimi

咁第一排都叫好先啦
尋日早換張飛 個位勁西

任坐架喎

薯仔冇位坐

又圍恰我

有冇送機團

典敢牙
我最尊重G頭架啦

@G頭

認錯人啦巴打

等G頭教學

斬晒碌鳩落黎先

叼梨拉ching =.=

吾巧甘拉青

恰我呢啲小薯

我正好靚 今日撩佢好好玩

葡萄ching你高大靚仔咋

又聽人亂講

我係Gugudan大神

系..
我老婆今日好靚

打交

大神有無相睇

打交啦 我冇睇冇得出聲

希望喺香港可以見到佢地一面

搭緊巴士

等你哋賽後報告
（唔小心禁到dislike制,無心）

呢張閃燈位置問題fail左

簽名全條片,巴打們可以搵下自己

巴打好有心

有咩人去 黎湊熱鬧

產品介紹part 1

part2唔比我錄

世正 sally 飯拍

有無實時 好驚趕唔切

世正 忙內

讚世正好可愛佢笑到傻左

喂你讚我

佢吹水吹到
明明係我問佢有無食煲仔飯先

聽到都諗緊佢地有時間去食咩

其實佢地去得邊

今日成日又係酒店做專訪

今次係小弟第一次揸機,影得唔好多多見諒

掂喎

認唔到你地

G大神佢地係搭9定搭10果班

好似冇試過咁熱鬧

有兩位巴打企係橋位

見到G通道好多人捕

好似好多人去左送機

出面都好多人

我喺門口

巴打們,呢個位點執

美圖秀秀魔術棒

心累

想影SoYee,但角度問題無張好

一唔係就係咁既樣

世正真係好正

等你preview

愛死金世正呀 好難再花心 何況我冇花心

終於喺主場見到一面
下次cb見

遇我 忍唔到啦

咩我preview

有個比人撳鏡係咪巴打嚟

G頭幾時出圖

韓保正垃圾

我愛你 金世正

禾刀吾明梨廣乜

你嚟？

梨吾好再扮啦

影得最好既mina直出比大家開心share
10MB啫,細細張

你可以繼續扮晒野
但唔會阻止到我繼續叫你G頭

有緣生日會見 大神

thx bro

白衫果個

我係薯皮

唔係
我先唔會咁做

大神們

你係咪想講韓仔
香港人嚟架嗰個講廣東話
staff講明叫人唔好出嚟 個個都企圍繩入面 佢就自己衝出去 老老實實 好冇禮貌

同你講呀

又關我事

有無見到幾個女一個男 成堆話咩mina認得佢咩咩咩 見到佢喊指佢
保安叫佢地退後唔肯退 但係佢地係揸手機得一個拎小小白
Gugudan周圍走個陣仲狂推人

果幾個好差又粗口又點點點

個男嘅係咪攝曬衫 我諗我知你講邊個

我已經係隔離起碼兩米黎跟住 印象會唔會差晒

無記錯戴眼鏡 娘娘腔feel

係 啦

原來係你黎，又轉左名
唔怪得段野咁熟口面

我係後面跟住

唔想影 但我都廢事逼去

成把女人聲咁嗰個

其實喺出面已經聽到佢地喺到傾

後面？咁我地成堆都好近下

一開行係望住hyeyeon個背影

咁我係企你隔離行

我都喺你地隔離

個男仔係咪似1516歲
冬菇頭

我都見到個堆

你揸機moonwalk咁努力緊啦

你識呢班細路架

佢哋啱啱坐我隔離 兩個人共一張凳

認錯人啦

好辛苦 不停moonwalk
不過好開心

今日已經收到樣好好既禮物
無愛錯金世正

你唔同啦

如何可以不愛她 岩岩咁嘅環境講到一句野都夠

preview

有咩唔同 都係普通飯一個
雖則佢寫啲野仲係有啲頹
但講出黎既野好滾動 起碼真係有上心先

真係呢句就夠晒

原來你見到有兩位巴打係橋咁一睇就知係你添啦

好貼切

真係前面張枱太高 我企後面影都係得個頭

個堆咁多人 咁都會估到呢

見到你上連登

偷窺我呢
又暗地裡笑鳩我毒啦

你咁都毒 我傻仔咁企係度睇你相咋

有咩相睇

想問下有冇咩野software可以救返del左既片?
比個保安del左我電話既片
我an機

梗係睇飯拍啦

moon住walk無留意快門太低出事

我的雙眼裏 尋找到美麗之最

訓唔到覺

我都係 頭先程車不停諗對望果下

好唔捨得

呢個心情,我又唯有聽歌

迪迪尼 早知叫frd幫手影

佢地冇行vip通道？自己check in 入閘？

早 繼續做返工狗

入閘呀 直接係馬路落車沿住chdck in 入去 所以先咁亂啲人

唉 好掛住我正

隨時過去啦你

邊會咁做

唉

好掛住Mina可以點

心裡嘅壓抑..
想打個後記抒發下..

第一日
接機:一出VIP通道,見得最清楚係Mina,Sally,娜英,世正
捕捉到世正回頭嗰下,但本命魔咒影娜英居然手震(佢好好笑容)
開幕禮:上咗第3-4行近距離睇dance,gugudan嘅舞係個合作嘅效果好正
大聲嗌嘅時候,發現自己聲沙,都唔理了盡力嗌
台下小薯只係一粒塵埃,佢地都應該唔係好見到,係間中見打側望過嚟呢個方向
3首歌A Girl Like Me->Rainbow->Wonderland,再加少少講嘢(希望多啲人識佢地)

第二日
fansign:雖然大家明知好急同有啲嚴,但盡量想延長每1秒
佢地臨場出嚟先揀個順位坐,今次選擇咗由右至左+段數順序
以下係同佢地嘅交流
隊長Hana:講咗句期待佢地comeback,佢回咗句thank you(其實有啲多謝佢咁辛苦做隊長照顧頑皮嘅細路,但花隊長太靚,我窒咗機)
Soyee:好欣賞佢Vocal嘅表現,期待佢更多呢方面嘅發揮(不過講得唔係咁好,佢要我講多兩次先明)
世正:佢望一望我,個頭擰一擰,再擰一擰,問咗幾句應該類似係咪見過我之類,但我只係尋日先第一次見佢真人,冇理由呀...唔通我似韓仔.. (呢度調轉係世正hold耐咗我,開始跟唔到前面簽嘅速度)
本命娜英:(今日佢個頭真係set得好靚,呢個頭應該Produce101 24時間 嗰個髮型再改良版,佢一行出嚟,我已經嘩咗聲,真係沉醉咗)有句經典肉麻金句準備咗,第一下口窒咗,再講多次成功.我見到係笑到四萬咁口嘅老婆同黑面嘅Manager
忙內慧妍:(呢度開似甩隊,要好趕咁追速度,唔係被人打死)用咗多啦A夢式"親古呀",打咗聲招呼,佢又冇因為我同娜英嘅交流而降格佢嘅fans service,一樣都係咁好笑容
Haebin:讚佢OST Forever Love好聽,希望聽佢多啲vocal
mimi姐:笑佢煮餸應該幾叻
Sally:明明帶住好多人嘅口訊上去,但太急到好似咩都冇講到
Mina:佢好似背熟咗你好同謝謝嘅普通話
簽完就極速返台下影相
最緊要捕捉到娜英對鏡頭畀心心同埋世正伴娘嘅瞬間
介紹商品,佢地真係冇欺場,樣樣都試,又用得開心(仲有為食貓終於明刀明槍食薯片 )
行參展商舖位有啲亂,希望迷仔/妹保持安全距離,idol行到,自己睇到
送機:發現gugudan真係唔同,飯圈嘅人都係好nice,韓飯大神都平易近人啲
Manager亦都算好人,一早預告定,同提大家安全距離(雖然後期有啲啲行得亂同個別事件,但可能因為人數冇咁多,都冇上次抽送機個太混亂畫面.我就專心遠少少距離將呢個moment"儲存"
另外聽聞閘內係manager特別安排咗photo time畀大家可以影,同埋gugudan又好nice咁同飯有講有笑,又請嘢食,jellyfish呢個感覺真係好溫馨

今朝,佢地已經安全抵達仁川,睇啲相佢地都好精神,好好fans service.雖然呢幾日都冇出過城,但希望佢地對香港都係好印象.同埋圈到多啲飯,而飯又對佢地每個member都多啲認識

短短2日時間可以呼吸住同一個空間嘅空氣,真係好開心
點解jellyfish可以同飯咁相處融洽,gugudan每個隊員都係咁nice咁好fans service
佢地真係好值得我繼續支持,一直守護,永遠的
娜英呀,xxxxxxx,我好掛住你呀

sorry for too long to read
可以直接no look skip

成段重點就係娜英我好掛住你

係邊聽返黎

可能聽錯掛
反正都係溫馨同有笑容嘅畫面
第一次見到冇口罩嘅團

經理人不嬲唔理影相其實
只要唔係太過份阻住到佢地既話
係今次有韓國保安係到 唔俾啲韓飯影相
佢地都屌晒鬼咁

法國陳日d韓飯已經同d 韓staff嘈緊

幾時
禾刀吾G

韓保成個拳手咁垃圾不過堆人又抵死

G

起承轉G

條友惡撚過狗

你老母 又提momoland이주唔好再講呀 想嘔

Testing

設計對白
世正:언니,嗰邊有個柒頭呀
娜英:係囉,哈哈哈

[quote]Testing

設計對白
世正:언니,嗰邊有個柒頭呀
娜英:係囉,哈哈哈

[img]

事實黎
個黑衫保安話可以去後兩排櫈前後影

我正：佢話我可愛呀
娜英：咪傻啦你 想笑死我咩

係可愛喎

駁唔到

但呢個唔係正常距離黎咩

係咪有清話打算抬走個紙牌

瓊世一巴打召喚

影相有時限
夠鐘個保安就叫你唔好影
跟住成班坐去世正後面同世正一齊傾計

拎咗返屋企冇位擺
土地問題放棄

咁撚鳩

又咁講，禁區某程度可能會定義為私生活空間(個人都思考咗好多次，到底影唔影好，有啲idol真係唔想呢個空間被影相)
咁通情達理，有得明放你影完
之後畀番私人生活空間佢地
其實處理得都算皇恩浩蕩

所以我都有講唔過份既話都冇乜野
我都係影左陣就唔理佢地 自己走左去行街

就好似係Checkin counter個陣都沖埋去用短鏡咁撚狼死 比韓保推個位人兄就真係抵死既(係巴打都係咁講架啦）

果下化骨棉掌推到佢 抵

到最後都唔知碌鳩fing左去邊 有好幾個人有同我eye contact搞到我好撚亂

我都唔知你地邊個打邊個

你都有你眼望我眼

戴黑色帽個矮撚咪我黎

係橋個陣 ？
我都係矮撚姐

係你矮乜撚

학교2017 ㅐㄴㅅ구구단

已經唔覺得咩樣 太攰冇精神
另一個邊位巴打

明明就係矮撚

上面時間巴 見到支328炮要跑都覺得攰

夠鐘睇vlive啦各位

跌左落lv6

屌 一開條片見到佢地個樣又掛住佢地添

娜英

諗起佢把聲 真係好正

話我知你尋日着咩先 等我安樂下 配對username好難玩

琴日係I.O.I post自爆左啦 我送機果陣係得條褲唔同同埋無揹袋

斬巴真係好型

咪玩啦門面巴 又笑我

咁我琴日冇認錯人

see you next time

有緣再見咪大嗌樂童呀 冇人會應你

你兩個死gay佬 型嘅同型嘅圍威喂

下次見到你叫我啦

我大嗌斬碌鳩落黎 仲要加一野係前面

屌你又笑9我名

仲未見過好型既斬巴同門面巴

我都未

毒撚仔一個自己

尋日咪有個女食蕉埋黎話咩做咩聚係度又盛 點解決左

原來328係巴打嚟 我係入閘嗰陣喺你前面個灰衫牛仔褲四眼仔

唔是me黎

50名

328直頭係力的表現

好多大神去送機

手持328真係不得了

好掛住尋日

不要再說了

鳩巴
我好掛住世正老婆

死開啦芯芽

G頭成日狙擊我

你知唔知我曾經係谷底一排
就係世正令我爬得返起身

邊個g字頭 追咁耐post都冇見過呢個人

U

收皮啦你，素律同珠恩呢

繼續爆佢

我已經冇野好驚

芯開既人係冇野好驚既

我得返正就驚啦 驚佢病驚佢休息唔夠

休息唔夠就梗架啦 睇佢都好攰

半殘樣好彩叫佢唔好病要好好休息要記得食野 佢乖乖答네 都安樂啲

諗返起尋日啲畫面就

岩岩睇返學校個vlive 有heart公約 我正話夠數就要兩個男扮cute然後我一路睇呢條友隻手指起勢咁禁心心

痴撚線

大鑊啦 沉沉地娜英船點算 有無人拉翻我上去大叔隻船到

今日睇咗佢楊花大橋嗰條片幾十次

竟然同我一樣 24時間同break it都好屈

sor睇楊花係睇我正

好喇喎，唔好爭我娜英喎
同韓仔鬥已經夠辛苦
你地爭世正啦

就係聽完呢首之後沉左落我正到

冇鬼用啊你地

give me five

而家睇返條片,原來個石焦講話係韓國保安講唔比錄

好多人都嗌睇唔到,完全無人理

唔送啦

我一沉就沉左落老婆世正度
仲要係只係見左一眼

見你地咁樣我又決定中意曬兩個 諗諗下橫掂同一團又有咩所謂

人黎 斬碌鳩落黎

好撚得意呀

冇頭髮都咁靚

[14회 선공개] 원더세정이의 귀엽고도 대견한 잠수 도전기!

握拳汽笛船 20170708 Ep13

呢度個個一見完都係咁嘅樣

唔明你地做乜咁sad

好似我咁冇見過咪唔會sad囉

sad都要執圖呀 加油

真係好頹

好掛住佢地

執咩圖

Sad在佢同我講既野 搞到仲掛住佢

咁快 平時都要等到星期一凌晨

pk bro條片聽到佢講咩

自膠 原來上一集黎

唔係簽名會個陣講

嗱你繼續去多啲聽多啲就唔sad架啦

小薯仔冇咁多錢去

唉訓覺 又要返工

唔想返工啊屌

唔返工點去

係時候等世正供養me 好似係

唔死都冇用啊你

唉好灰 想畫幅世正親手比佢 畫極都唔似

睇左全場一次,係得一個巴打既同世正"十指緊扣",其他都係拍下手仔

十指緊扣

芽b 睇黎個桃紅機殼福物黎喎

芯芽黎？黑口罩mk

係佢黎，好撚mk